有咩財經/經濟雜誌/報紙啱睇

新手 想培養好啲嘅sense 同時發掘心水股票
Economic? Time? Fortune?

WSJ lor

thanks

lihkg

害撚死人

睇lihkg 然後買對家

麵咪媽

呢三頁我set左做homepage, 你可以參考下
1) 全球股市排行榜 大概望到過去股市表現
2) 日經, 文章有深度好DEEP, 雖然內容偏親中, 但最少我覺得係「知中派」
3) 有關美國債率, 呢一個純粹逼自己每日都望望. 如果想做功課, 自己上呢個網 下載仲好

股票過去價格YAHOO財經就有得下載CSV

謝巴打 實用

Bloomberg 商業周刊